有冇D冷門YOUTUBE推介

香港既 唔要開箱 VLOG

达哥

熱門黎講都算冷門到爆

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

727 728 打人合集

JFFT

唔夠冷

Asha